【阴茎回顧】汪 明 荃 曾 經 擺 過 碌 鳩 上 歡 樂 滿 東 華 拍 賣

汪明荃小姐旗下的「明荃之友會」用銀紙摺出一條外表貌似陰莖的魚類動物銀紙牌，剛勁有力、栩栩如生。

當年的銀紙牌名為「鯉躍龍門花盛放」，鯉魚由絕版十元製作、蓮花則由新版十元組成，玫瑰則由一百元紙幣組成，共值$13,800。

汪明荃小姐化身拍賣模特兒自滿滿的擺着pose 分享箇中樂於助人之喜悅

想知佢有冇用過。。。

入曬珠咁
咁識嘆

咩黎嫁

明荃之友報到

自從樓豬上次貼個件肥婆變性人model後我覺得樓豬貼荃B竟然好正常

佢真係冇放過任何欣賞明荃嘅機會

咪咁癲ok？

係咪有個港版ariana grande 汪明荃fing水髮 gif

感謝樓主 如果唔係根主我都唔知明荃bb咁曳曳

阿姐自爆自己原來咁闊

記得有一條係黃色衫扎咗辮